向各大建制派民選議員招手

相信大家經歷今次既風波，下屆能否保住議席成為左一個最嚴峻既問題。
所以如果咁多位建制派議員能夠加入依家坐到立法會既大家庭，相信各位一定一定能夠攞番唔少票！
黎啦，出黎啦！ 我地等緊你

請謹記，當失去左議席， 閣下既政治價值將會跌至負數。不過依家回頭是岸，他日都可以再次倒戈去到阿爺身邊（反正都唔係第一次倒戈，一次生兩次熟）

所以，咁多件建制派議員，我地今日立法會 不見不散， 下屆繼續票投民建聯！